就算多左中國人支持和平示威，唔代表d咩！！！

佢地只係我地可以「拉攏」既人
我地可以幫佢地大腦升級！等佢地支持升級行動，佢地都升級行動！
並唔等於我地要降級就番佢地！一直和平咁活動！
並唔等於我地要捨棄勇武！
係時候設DeadLine！DeadLine後升級！開花！
政府唔回應五大訴求，一切都係假勝利！
永不割席！大家迷失果陣不仿回想下係邊個從乜都無開始一齊行到今時今日！就係咁多位香港既手足義士兄弟姊妹！！唔好為左其他人而我地自傷殘殺
五大訴求！缺一不可！！！
因果由國！容港治己！

唔撚好再講咩唔洗VPN
FC左係假
或者得愛國小粉紅，佢地d1毛先可以！！
就算真係有呢d都係我地爭取先出現！！！

醒呀大家！！

醒呀

[細思極恐] 懷疑中共策劃緊另一場陰謀，已經成功瓦解緊成場運動

唔好鬆懈呀

預防勝於治療

不分化

大家要幫手推上去，預感會有一堆人扮係自己人帶風向割席

有和平 有勇武
就好似雙腳咁協調 一步一步先走到今日

推

勇武可以點勇武法?

推推推